又激嬲女朋友，求鞭策！

自責，懺悔，內疚緊。求各位大力啲

點激

我知錯喇，原諒我，我好愛你

同一樣野又再做錯，衰戇鳩粗心大意，唉

哈 又一pair分手 開心~

唔想分手

錯咩先，小事好快無野，除非佢本身都想分手